[被消失] 9.29 兩位「重傷者」沒有送院

push

係twitter推多啲
係twitter推多啲
係twitter推多啲
係twitter推多啲
係twitter推多啲
係twitter推多啲

Push

香港獨立
link?
想幫手

好似失禁手足有去醫院，不過好嚴重。 我唔肯定係咪講緊手足因為蘋果冇寫

知咩名未? 屋企人知未?

樓主三毛
請善用不推文回覆

兩個都有去
大家不推手文

Pull

湯狗

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

香港獨立

Push
死黑警過份武力
推上國際

推 好重要 記者跟進pls